{
  "an error occured": "오류가 발생했습니다",
  "return to homepage": "홈페이지로 이동하기",
  "page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
  "server-side error occured": "서버 측 오류가 발생했습니다",
  "light mode": "가벼운 모드",
  "fiat": "법정화폐",
  "Start Trading": "거래 시작",
  "What Are ZK Rollups?": "ZigZag에서 거래하는 이유는 무엇입니까?",
  "connect wallet": "지갑연 ",
  "FAQ": "질의응답",
  "faqdescription": "시작하기 위해 알아야 할 모든 것. 원하는 답을 찾을 수 없습니까? <1>Discord</1>에 가입하여 친절한 팀과 채팅하고 실시간 지원을 받으세요.",
  "View THE Docs": "문서 보기",
  "Getting Started is Easy": "시작하기 쉽습니다",
  "Trading on L2 has never been easier.": "L2 거래가 그 어느 때보다 쉬워졌습니다.",
  "Step 1": "1 단계",
  "Launch your app by clicking “Start Trading” and connect your wallet.": "거래 시작을 클릭하려 앱을 실행하고 지갑을 연결하십시오",
  "Step 2": "2 단계",
  "Migrate funds over via the ZigZag bridge.": "ZigZag 브릿지를 통해 자금을 이전하십시오.",
  "Step 3": "3 단계",
  "Start trading!": "거래를 시작하십시오!",
  "Join the Future of Trading": "미래의 거래에 \n 참여하세요",
  "Zigzag is a native, easy-to-use, reliable, fully secure and low fee Decentralized Exchange built on ZK Rollups.": "ZigZag는 최적의 보안 및 확장성을 위해 ZK-롤업을 사용하는 \n 분산형 P2P 오더북 탈중앙화 거래소입니다.",
  "newsandupdates": "뉴스 & 소식",
  "email is not valid": "이메일이 유효하지 않습니다",
  "Blog": "블로그",
  "Contact": "연락처",
  "Support": "도움",
  "Help Center": "도음 센터",
  "Documents": "문서들",
  "Community Support": "커뮤니티 도움",
  "Governance": "거버넌스",
  "Benefits and Features": "이점과 기능들",
  "Unparalleled Quotes & Deep Liquidity": "오더북",
  "We offer extremely low slippage for trades of all sizes, quotes that compete with ones offered by centralized exchanges": "P2P 시스템을 통해 Zigzag 사용자는 중앙 거래소의 사용자 경험과 비슷하게 친숙한 오더북 모덜을 사용하여 서로 거래를 할 수 있습니다. AMM 스타일의 탈중앙화거래소와 달리 지정가 주문을 통해 오더북에 유동성을 제공하는 마켓 메이커가 반드시 영구적인 손실을 겪을 필요는 없습니다. 주문을 하거나 취소할 하는 과정은 오프체인에서 발생하므로 가스를 사용하지 않습니다. 그러나 귀하의 주문이 다른 사람의 주문과 일치하면 스왑 거래가 체인에서 발생합니다.",
  "High Scalability": "ZK-롤업",
  "By using ZK Rollups we are able to offer near-zero swap fees with nearly instantaneous transactions.": "ZigZag는 ZK-롤업 기술을 활용합니다. 이 기술을 활용하여 사용자는 거의 제로에 가까운 스왑 수수료와 거의 즉각적인 거래의 이점을 누릴 수 있습니다. \n ZK-롤업은 이더리움의 확장성을 높입니다. 이러한 레이어 2는 수많은 오프체인 트랜잭션을 일괄 처리한 다음 온체인에 기록하는 동시에 이더리움 메인넷의 최적의 탈중앙화 및 보안의 이점을 누릴 수 있도록 합니다. \n 이는 각 트랜잭션이 온체인에서 수행되는 경우보다 처리량이 매우 높고 트랜잭션 시간이 훨씬 빠르며 수수료가 낮아집니다. 그 결과 자본 효율적인 오더북이 생성됩니다.",
  "Decentralized & Secure": "경쟁력 있는 가격 ",
  "ZigZag aims to be fully decentralized and open source.": "ZigZag는 오더북 모델을 사용하여 모든 사용자에게 우수한 견적을 제공합니다. 사용자는 주요 중앙화 거래소의 실시간 가격 피드와 Chainlink 및 Uniswap과 같은 온체인 오라클 피드를 활용할 수 있습니다.",
  "CEX Price Feeds": "탈중앙화 프로토콜",
  "All price feeds are fetched from centralized exchanges,  always guaranteeing the best price possible.": "ZigZag는 완전히 커뮤니티 소유의 탈중앙화 거래소를 만들기 위해 최선을 다하고 있으며 이 목표를 향해 큰 진전을 이뤘습니다. 모든 코드는 GitHub에 공개되며 스마트 계약은 독립적인 전문가에 의해 정기적으로 감사됩니다. 프로토콜을 사용하여 지갑에서 자금을 입금하거나 출금할 필요가 없으므로 신뢰할 수 없는 비 보관 거래가 가능합니다.",
  "Read More": "더 읽기",
  "What is ZigZag?": "ZigZag는 무엇이죠?",
  "zigzag is a decentralized": "ZigZag는 ZK-롤업을 사용하여 주문장을 강화하는 분산형 P2P 비 보관 거래소입니다. 이 혁신적인 프로토콜을 통해 사용자는 매우 낮은 수수료로 빠르고 안전하게 거래할 수 있습니다. 또한 모든 규모의 거래를 위한 중앙 집중식 거래소와 동등한 가격 견적의 이점을 누릴 수 있습니다! \n\n ZigZag는 기존 중앙 집중식 거래소의 사용자 경험을 복제하는 동시에 최적의 유동성과 함께 비보관 측면의 이점을 제공하는 분산형 거래소를 만들기 위해 노력합니다. <1>전체 가이드를 읽어보세요!</1>",
  "What are ZK Rollups?": "ZigZag에서 거래하는 이유",
  "zk-rollups are one of the options": "오더북 탈중앙화 거래소는 중앙 집중식 거래소의 사용자 경험을 모방하도록 설계되었으며, 이는 해당 유형의 플랫폼에 익숙한 거래자에게 친숙하고 사용하기 쉽습니다. \n\n 사용자는 자산을 완전히 통제하면서 자금을 입금하거나 출금할 필요 없이 지갑에서 직접 거래할 수 있습니다. \n\n 시장 조성자가 중앙 집중식 거래소에서 가격 정보를 추출하여 ZigZag의 주문 장부에 전달하기 때문에 ZigZag에서 사용할 수 있는 가격 견적은 온체인에서 가장 경쟁력 있는 가격입니다. <1>전체 가이드를 읽어보세요!</1>",
  "What is zkSync?": "ZigZag사용을 시작하려면 어떻게 해야 하나요? ",
  "zksync is a trustless protocol": "시작하려면 페이지 상단의 거래 시작을 클릭하고 Web3 지갑을 애플리케이션에 연결하십시오. zkSync 1.0의 경우 대략 $0.50의 일회성 거래로 이더리움의 자금을 연결해야 합니다. <1>전체 가이드를 읽어보세요!</1>",
  "How can I start using ZigZag?": "zkSync 1.0과 2.0의 차이점은 무엇인가요?",
  "To start using zigzag": "ZigZag Exchange는 개방형 ZK-Rollup 체인(zkSync 1.0)을 기반으로 구축된 최초의 탈중앙화 거래소입니다. \n\n ZigZag는 ZK-Rollup에 대한 성공적인 대량 채택의 첫 번째 예로서 잘 알려진 이름과 명성을 얻었습니다. \n\n zkSync 1.0은 zkEVM이 아니므로 인프라가 제한됩니다. zkSync 2.0(zkEVM)을 통해 ZigZag는 사용자에게 <1>유동성 풀</1>과 같은 추가 기능과 이점을 제공합니다. \n ZigZag의 zkSync 2.0 DEX의 미리보기가 현재 Arbitrum 메인넷에 있습니다. <2>ZigZag의 zkSync 2.0으로의 이동</2>에 대해 자세히 알아보세요. <3>전체 가이드를 읽어보세요!</3>",
  "A decentralized order book exchange powered by zero-knowledge technology.": "영지식 기술로 구동되는 분산형 P2P 오더북 탈중앙화 거래소입니다.",
  "Collaborations and Jobs": "협업 및 커리어",
  "We are always open to potential partnerships and are on the lookout for talented developers, designers and crypto marketing geniuses.": "우리는 항상 잠재적인 파트너십에 열려 있으며 재능 있는 개발자, 디자이너 및 암호화 마케팅 인재를 기다리고 있습니다. 저희와 연락을 원하시면 아래 양식을 사용하여 연락해 주십시오.",
  "Name": "성함",
  "Email": "이메일",
  "Subject": "제목",
  "Message": "메세지",
  "Write your subject here": "당신의 제목을 넣으시오",
  "Write your message here": "당신의 내용을 넣으시오",
  "Name is required": "이름은 필수합니다",
  "Email is required": "이메일은 필수합니다",
  "Subject is required": "제목은 필수입니다",
  "Message is required": "내용은 필수입니다"
}
